呢個Made in Hong Kong標籤 大家見過未？

我有舊塑膠杯

唔係紅A